你夠唔夠膽保證自己唔會出軌?

至少分咗手/離咗婚先開始下一段感情

一句講哂
一世人流流長, 我唔敢擔保
我唔會出軌

報到
我唔會

no

已經有5正5負

唔出軌唔係應該架咩？

單身狗點出?
跳出路軌應該可以

點解咁老定話自己唔會?

夠膽，知道自己想要咩

唔會by the way, 冇囡

係, 但你夠唔夠膽講自己一定唔會

跳軌死

我就一定唔會

只要自己真心鍾意 一定唔會

我負皮了
絕對唔會出軌
出軌好賤格！！

保證講出口都無約束力
只能夠講我會盡一切努力唔比呢件事發生

話保證個d。。真係想知道用咩保證

會有報應

佢地9up only
通常好肯定話唔會個D
最後有一堆都出左

好多時講緊個一刻上腦
你而家咁問係人都話唔會

無錯, 但起碼知道有冇情況係自己呢刻都唔敢講

無人保證到
但只可以盡力去做

其他我唔知, 但你肯定係第一個會出軌

我信有

連登仔兩大絕學， 燈+走數

樓豬老屈
好能賤

日日係感情台都見到有人出軌

life is not just about lihkg
go get a life, mate

can't

出面仲多呀Ching
得閒睇多D啦
學人講咩洋文呀

真係真心鍾意嗰個人嘅話 邊個送上門都唔會要

個一刻囉
咁十年後感情淡左呢?

睇下你有冇原則囉 就算真係經營得唔好 淡咗 之後仲見到有個更好嘅人 唔代表你要放棄你嘅原則去出軌 除非你一開始就冇原則

啱其實連登仔只係佔香港一部份人

感情淡咗就走?
咁係咪每十年轉一個?
感情終有一日會淡, 係睇你點維繫
終有一日會熟悉到變家人, 但你知你唔能夠承受失去佢的代價
你都知道幾新鮮都唔會比得上多年經營的苦心一路走來的經歷
新鮮感係最低層次, 睇你點將佢昇華

新鮮感同閣下一定, 係最低層次

一樣
樓主講大道理

巴打幾時見到台灣女友

老老實實真係唔會 認真發展嘅話一定會盡全力避開所有可能性

我保證我唔會出軌

唔會出軌
專一絕世好男人

夠膽
因為冇人會approach我

唔會

咁如果有個你好啱Feel/好靚既呢?

你有得出先算

唔會出 一齊得係鍾意對方 想同對方終老 唔想令佢傷心
為左一時嘅新鮮感 冇左一個愛嘅人 唔值得

停一停，諗一諗，你就知道答案

你對新嗰個都有愛先會有新鮮感
唔代表唔可以同時愛

Ageer

我保證到 窮到無可能出到 連爆房錢都無

唔會，見識過好多次果種傷害
同埋至親經歷過 我好憎呢種人

做乜 你哋兩個有私怨？

不過你都識講。。 life is not only about lihkg
依度“好男仔”偏多，實係話唔出軌多。。

我慣咗狙擊嗰啲賤男人

如果遇到一個你好有feel, 好靚女/仔?

樓豬弱智

但我見過唔少“好男仔”出軌
同埋呢到女人都多

現任真係我鐘意嘅我就敢擔保

我覺得係有新鮮感先至會有feel 而愛唔係是但搵個新人就會有

新鮮感對住新人一定會有 唔通要keep住出軌咩？
我淨係想係同一個人身上不斷發掘新鮮感

現任可以唔鐘意?

最後嗰句

你好似有故仔聽喎

咁會同現任分手
鐘意邊個人你冇得揀
鐘意左之後做啲咩就有得揀

總可能有啲嘢會介意但收喺心入面

咁你驗吓眼

叫左你睇多D呢個世界架啦

大把人拍散拖
騎牛搵馬

同埋好多時結婚都唔係你最鍾意嗰個

唔想結婚了。。。

就係見過D自稱唔會出軌既好男人/好女人
最後咪又係派帽

我保證唔會出軌

你個名

中央暖氣

其實呢個Post 無得討論

朋友出軌我都接受唔到會judge佢
自己唔會出軌 底線黎 同黑白是良知差唔多

保證唔到

咁如果分咗手 個靚女唔受你溝呢 咁咪雙失

好似好大怨氣，咁你應該都幾忙，幾辛苦
因為就算唔出軌都可以係賤男

未溝到手前保證唔會

300負皮兒登仔

都要對自己另一半負責任

溝到手後保證會

夠膽。我又唔係電車

首先你鐘意左另一個本身果個對你黎講都價值唔大啦
其次覺得喺感情上騎牛搵馬係啲貪心又唔決斷嘅人先會做嘅事
咁如果最後係雙失 咁咪雙失囉幾大件事

講得幾好
學唔到啲人可以隨口講到

一樣覺得講出口無約束力
不過會盡一切努力唔比呢件事發生

都真係唔敢擔保

個樣同荷包識趕絕異性同避孕

真係唔擔保 偷情個種刺激感好難忍

搵到個今生今世正係想同佢一齊既人就唔會有出軌既念頭
唔值得為左一時貪念冇左個好愛自己既人 同自己愛既人

我保證唔到，但盡量唔會，始終講定話一世人一定唔會，我覺得好假。

呢個後果一早要諗
拍拖相處唔可以咁樣衡量
如果新唔受, 舊嗰個返黎係咪就無事?

你唔識得擁有一段真摯嘅感情

今日好忙好多野做又想開po

有人話未出軌既原因係個sp唔夠正

都未入軌 點跳

應該掉返轉問有無條件

有sp唔係已經係出軌啦咩

唔知幾時開始好多人覺得時間耐左感情就會淡

愛情出現來自兩個人互相喜歡同欣賞
如果感情淡左唔再喜歡 當中必然係出左問題
並非時間耐左就一定會淡會唔喜歡
好多人就算時間耐左一樣好愛對方

重點應該在於搵出個問題係邊 點解會冇咁鐘意
而唔係用過去經歷左幾多野
將兩人強行捆綁一齊

至於保證唔出軌
要求對方保證自己唔出軌呢個行為
其實已經反映出對 對方冇信心

而且就算保證左咁又點 係咪就會長相廝守？
只不過係等你內心好過少少

最怕嗰種唔穩定嘅感覺

想知自己點先可以上軌

毒品會上癮添，但唔會走去食

sense到唔鐘意會分
如果係講緊少左新鮮感就唔會分
唔太明你講嘅唔係好鍾意係咩意思
btw想問海拖黎做咩 你好驚搵唔到下一個定點？
同埋拍一兩年分同拖到三四年先分有咩分別

但係會想試下 即使試左之後唔想再食

咁未分左手先再上囉，有咩問題

每個人界定咩叫出軌都唔同，但普遍人無論係肉體定情感出軌都會歸納為出軌。我個人接受唔到感情上出軌。至於肉體上出軌，如果是但一方滿足唔到對方既性需求而要去搵第二個人去解決既，我會明白。例如女既搵SP/3P。滿足唔到但唔俾對方出去搵我覺得對方會好慘。但我相信依個世界，唔會有好多人做到性愛都分得好開，特別係女仔。所以我係接受到我另一半肉體出軌，但要好小心佢會移情別戀。但我個人唔會出軌，我淨係想我另一半開心就夠了。
利申，綠帽奴，鐘意睇住自己條女俾人屌

邊有得擔保

糾正吓先
會淡唔代表唔鐘意
但時日耐咗一定唔會好似當初咁成日有嗰種心跳
有時可能會為咗追求當初咁熱切的感覺就誤以為無咗感覺, 唔再鐘意

我唔會
除非條女好正
呢刻唔屌條撚會怨我一世

保證自己唔會出軌，所以唔會遇到一個好有feel/好靚嘅男仔

意思係，只要個小三夠索，係一定會出軌。未出軌，係因為未夠索

你up乜鳩啊
咁即係會出軌啦

講得咁口響只因無對像
如果有條女送上門
而條女同自己性格更加夾 樣、身材又完全係自己夢未以求嘅type
仔嘅話就比現任更錫自己 更有錢靚仔溫柔體貼
九成九都會啦
無只係因為無對像、識唔到更好

嗱！首先騎住牛搵馬 搵到馬騎得咯咪唔騎牛一腳踢開佢囉
出軌唔得啲人咪無縫接軌囉再講句分左手啦有咩問題
EX就係咁做 problem solved
做唔到就咪撚應承人啦仆街閪

假結果

啱嘅 當上嚟吹下水
輕鬆下笑下就好啦

問題係
無咩可能會有條咁正嘅女明知我有女仲俾我屌

咁邊有得咁講
你唔xxx係因為yyy唔夠多/好
用一個冇得駁嘅假設黎論證

咁已經係出軌啦

唔係 依家係講緊唔出軌
唔係唔鐘意另一個
咁好似你咁講有條正嘅女送上門
你都可以揀分左手再食嫁

唔知點解好多人覺得感情唔使努力維繫。大家習慣咗唔再珍惜，唔溝通，咪淡囉，淡左咪分手囉。

所以感情觀夾都係幾重要
起碼唔會行到一半對方/自己無啦啦走左先

撳錯正皮

咁一樣係出軌
總之因為鍾意第二個已分手就係出軌

咁你了解吓自己先 其他人幫你唔到

仲要係d愛情觀同對異性有“獨特見解”既一部份人

唔啱咪分手囉 搞咁多野做乜

真係鍾意對方嘅話唔會介意佢搵到個更好更錫佢嘅人
介意嘅話就係自私
因為你迚著重自己變返一個人

唔同意
除非依家你假設左鐘唔鐘意一個人係自己控制到
如果你同意鐘意咩人係不可控因素
咁就應該用鐘意左人之後嘅行為黎判斷對方有冇出軌
如果你覺得鐘意咩人係可控因素
咁你個講法就岩 鐘意另一個人本身就係出軌嘅一種

為左講得出一句問心無愧

冇軌出你老母咩

是乎對象值唔值得我去出軌
如果言語flirt 下嘅, 唔算出軌啦

點解算出軌？

鐘意人同大愛係唔同嘅
我鐘意人唔代表我要鐘意佢多過鐘意自己
care佢多過care自己感受

保證出軌

利申 ：A0毒撚

有排
依加最痛苦嘅係longD
唔可以互相陪伴喺身邊好辛苦
唯有成日寄下信 寄下零食禮物比對方
黎話比對方知 雙方確實存在著
為一個無了期嘅等待添加幾分實在感

堅持完咗一段先開始另一段
依加睇翻好撚蠢
但係重新再揀過都會照舊

如果分左手搵過個叫出軌，咁到底有邊個未試過出軌

佢嘅意思應該係如果係因為另一個人先分手就係出軌
鬧交/ 價值觀唔夾分手就唔算

唔會 因為連拖都冇得拍

拒絕過
2年前到，有個19碎𡃁妹同我告白
有樣有身材 但拒絕左
雖然當時無講比佢知原因
但其實唔想好似湊細路女咁湊
返工已經攰 仲要湊多件
半年之後知佢搵到個 但下場唔係幾好
曾幾何時都有諗過係咪當時決定係錯
好似害左人咁
但都過左去 由佢

P牌lm唔會出
唔好傷害一個愛你既人

無錯係

一定唔會

俾人flirt點計 仲要我男朋友有我ig ac會睇到 嚇到我應酬多幾句就read咗

你覺得一定唔會好似當初咁
唔代表其他人唔會
話唔定你下一個就係果個人

你嗰時有女友?
咁唔係做錯, 係對你女朋友最負責任的決定

如果有日連仔痴左線玩開名投票
仲要之前d post都睇得番大家投左d咩
依到最少3xx位巴打陣亡

有做好路軌檢查 港鐵就難講啲

有人要已經好好彩仲講咩出軌

都一定唔會出軌 只係會慨嘆timing唔啱 無辦法

梳我一刀切咗, 我想講通常啦
你都見成日有人話淡咗淡咗, 我純粹代入角色咁講

拍左拖9年都未諗過出軌
早就好似變左老夫老妻咁
下年會結婚

咁嘅話即係溝女只係為自己

分享吓點維繫

嗰時無呀
只係覺得對方太後生 所以拒絕左
唔成熟嘅人 好麻煩

王詮勝咁好都唔鍾意俾我啊不如

有個愛我既女朋友實唔會！

Exac7ly

無自制力拍咩拖
連自己碌鳩都管唔住

問題真係好多都係咁

如果條仔咁都介意嘅話
咁佢當你係啲咩
連同其他人講嘢自由都無
定係佢無自信到到咁
唔俾你接觸佢以外嘅男人

用個樣保證，毒撚媾唔到女

利申：毒撚

食左先講

因為懶得出
同另一個人夾實在太麻煩
夾嘅點解唔做朋友
點解係都要喺埋一齊呢

揀得一個settle down證明已經有人唔介意同你和平地生活，做咩要多此一舉走去出軌搵浪漫搵刺激

我無得出你都無得出

梗係唔得啦

又啱

唔想曾加自己嘅罪孽

女朋友最靚最啱feel

漏咗個option，軌都未撚入過，點出軌？

我覺得師兄諗法太極端
我鐘意一個人 意思可以係
我對所有人都係得三分好感 對呢個女仔就七分
所以我覺得我鐘意佢
咁呢個鐘意我唔係透過比較我幾著緊自己同著緊佢而得出黎
而係由比較佢同埋其他人得出黎
對我黎講呢個女仔比起其他人係特別 同佢一齊好開心舒服 etc
至於你話同一個女仔一齊係咪為左自己
當然啦 我係因為我覺得同佢一齊呢件事會令我開心呀嘛
但出發點為左自己同自私係唔掛勾
我為左自己開心 我鐘意佢想擁有佢 同我對佢好係唔衝突
所以我覺得溝女係為自己 但唔係只為自己（呢個係自私） 都唔係只係對方（呢啲係大愛） 反而應該要用我地而唔係淨係我/淨係佢黎做單位
出發點係由「我」開始 但拍緊果陣應該睇番「我地」

出硬比人屌屎眼好爽

On9

其實唔難

最撚憎出軌，邊個出軌就一定不得好死

單身時都唔係特別想拍拖
唔明點解拍緊拖時仲想再有多一段關係

女都溝唔到
邊有可能出軌

其實出軌真係好撚on9 一係就分手啦 真係好撚賤

從來都唔會一腳兩船 以後都唔會 好憎人咁

好大怨氣 你經歷咗啲乜嚟

毒撚無資格出軌

叫雞算唔算？
如果唔算，應該得

夠
連去識人都無膽
點出軌

我覺得信任同遷就好緊要
我同佢都唔會check大家電話
亦都唔需要報到行蹤
另外我比較鍾意行山同踩單車
佢唔鍾意室外都會陪我
佢鍾意睇書我會同佢去圖書館
間唔中都會去玩下興趣班（整銀包/學外語）
同埋唔好太介意錢
有時我請佢食餐飯下次佢請返我
我地拍拖係好平淡但都會滿足

如果出軌對象好撚正
確保到一世都無人知、無手尾跟

有幾多人真係可以抵抗到？

自己以前出過軌
終於遇到一個好想一生一世 一心一意既人
但因為自己都出過軌
好驚對方有一日都會出
好驚有報應
不過就算有，我呢啲仆街都唔抵可憐

一定出

唔試吓對唔住自己

點計出軌先
拍緊拖鍾意左第個
同現任散左先再同新既一齊 計唔計

真正唔會出軌嗰啲先唔會爭住投票

搵返激情啦 搵唔返咪享受安穩

負皮既肯定9成都冇機會 冇能力出軌

痛改前非
對佢好啲

唔會 揀咗就係揀咗 有另一半就唔會比自己對其他女仔有feel 話知佢幾撚正

呢啲係咪叫無縫接軌 我諗關鍵係你有冇喺仲同緊對方一齊嗰陣 同鍾意嗰個傾計or flirt 如果係因為咁而鐘意咗人 咁你都係有責任嘅 我覺得算係出軌

負皮嗰啲唔好扮野啦

正比喻

夠膽

我覺得你地呢啲出過軌/ 想過出軌嘅人成日有個concept係出軌係一個選擇 每次都係一個誘惑 唔知邊次就會出事
但對冇出軌念頭嘅人黎講 唔出軌就係一種習慣/ 既定嘅事咁 好似一個唔食韭菜、芫茜嘅人會叫走青咁 就算你講到啲韭菜芫茜幾好食同啲食材幾搭佢都係冇興趣食
對你黎講要苦苦掙扎先決定到嘅野喺自制力強大/ 對自己有要求嘅人眼中真係唔係咁大件事 所以唔好成日覺得啲人係因為怕東窗事發先唔做一件事 事實上就係有人唔想唔鐘意/控制到自己

係 好對唔住ex
ex到呢刻都唔知我出過軌

分左手之後一排先遇到現任
真係好愛好愛佢
但我會成日都好易亂諗野
好驚佢會好似我以前咁出軌
因為自己已經有出軌既concept同經驗
會覺得呢個世界個個都會有出軌既機會
覺得人性好醜陋

所以大家真係唔好出軌
傷害到人之餘 對自己既愛情觀都好大影響
好似留左案底咁
你永遠都會記得自己曾經點樣傷害一個愛你既人

你講得好岩
芫茜呢個比喻好好

諗起之前有啲唔知咩研究話出軌DNA
唔知真定假

貪心而且

講就容易 如果個誘惑剛好係你個type 要抵受誘惑係唔易

認真
如果遇到個更正更啱自己嘅
而現任又覺得佢愈來愈似 catgirl
咁算唔算出軌

九成仔都飛現任追新果個啦
男人講到一定唔會咁懶係清高咁好嘔心

無同意或唔同意

淨係想講雖然你呢段好長
不過我每隻字都睇得明

相反上少少另一個巴打果段
比你短啲 不過我一個字都唔明

是咪我問題

好易既，怕麻煩既人就唔會

咪就係
如果唔係就唔會咁多人拍過咁多次拖拍散拖啦

就係因為事實上係無可能確保一世都無人知
所以理智嘅人唔會攞重要嘅關係去take risk

你咁假設法
不如假設埋點搞都無性病
點都無人知
咁我係男人就一定周圍DM d 白滑KOL問佢地5000@1？

會咁諗應該都對本身個個冇乜feel..咁咪分手

保證到，因為呢世都唔會有另一半

同感，信唔過人都唔會再信人

冇feel你就會慢慢變嫌棄
過來人
出唔出軌睇人嫁姐

冇可能出軌 好愛自己另一半

如果好愛對方應該唔會
但未遇過
所以唔夠膽保證

除咗朋友

其實諗諗吓呢啲野係雙向㗎喎

朋友都保留幾分啦，始終人會變

合理化出軌？
如果係你咪直接分手囉
又要食兩家茶飯
宜家講緊你同時同兩個人拍拖喎

有底線 真係接受唔到出軌
倘若真係識到另一個更夾就好應該講清楚 有手尾啲 分手先同另一個開始

邊有合理化
只係笑鳩啲人講就咁口響
幾多人分手係因為識左第二個更好嘅

己所不欲，勿施於人

Feel依d野一過熱戀期就會無個喎，除非大家都有成長比到新鮮感對方

幾識諗啵，但你係巴打定絲打？？
好似多女性咁諗但男少好多

一齊7年
我都冇岀過軌，冇變過心
但最近被佢飛咗嚕
因為淡咗

所以鐘意同愛，真係兩樣嘢黎
好多人都係鐘意而唔係愛
多數愛真係得父母比到

鐘意自己嘅周街都有，但真係愛自己嘅人真係好難搵，兩個層次黎

唔明點解你會得出呢個結論
愛都有分大愛同普通嘅愛

大愛係指1對無數人
普通嘅愛係1對1
愛就係有犧牲自己同付出，利他嘅意思
自私之所以同愛絕對對立，係因為自私係利己，愛係利他
要不你對愛嘅定義唔係咁？

巴